Top up 轉 ugc (有冇過來人比意見)

依家我自己係polyu speed讀咗一年top up, (商科)
最近收到edu嘅year3 offer(art)，諗緊轉吾轉好orz

吾你老母

讀art有叉用
不如第日讀master好過

想要u life緊係走

商科一樣冇撚用

true

武漢肺炎life就有

好sad，讀咩都冇撚用

其實我都係想畢業後揾餐飯，但係吾知邊個易揾D

商科好似易揾D，ugc就認證好D，but讀art就真係吾知可以做咩´_>`

讀engine 一定有工開

你去讀中文啦

asso